====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mes étudiants étaient ravis de partir à la découverte de la banlieue parisienne , de ses difficultés , de ses drames , en oubliant l ' Académie qui en Suisse À l ' évidence , et je viens d ' en parler , la motivation vient des conditions géographiques et culturelles et , sans doute , de ses propres conditions économiques .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

